電話搵唔番自己個po

響電話主題嗰度個po唔見咗

開電腦又搵得返

香港真係好特殊

- 分享自 LIHKG 討論

你哋最近好忙處理唔到就算啦 唔該晒